一連5日3罷係基本 咁戰略呢?

呢個禮拜持續三罷！！
呢個禮拜持續三罷！！
呢個禮拜持續三罷！！

唔好浪費手足雙十一嘅血汗！今日咁成功聽日照常番工番學搵鬼理你！

之後幾日戰略繼續朝早開花? 文宣組要盡早做野所以想快啲有共識